讓女人減肥的都不是好男人

真正愛佢
就是要愛他的肥肥白白
多麼惹人憐愛

小肥女生什麼的
本仙最喜歡了

鍾意非洲缺氧排骨的請LEAVE POST

屌你母親閪的
哪個撚屌腐皮我?
請出來

只會腐皮不會表露心聲的都是懦夫
對
就是在說你
你這個懦夫

請天下間所有小肥女生不要減肥

肥DODO的才哥愛嘛
幹你娘的你說是不是??!!!

要女人減肥既男人好唔好人就唔知
但肥既女仔一定係唔好人

你睇下你幾撚膚淺

旺仔QQ糖你要唔要食一甩呀何B仔?

糖尿病 心血管病會好早死d

愛惜自己 愛惜身邊人 及早減肥啦

收皮啦肥婆 運動又唔做 又為食
有zombie apocalypse你第一個俾人咬啦
行兩步都叫攰

同意樓豬
所以女仔越肥越好
越肥先多Market
成日見到啲肥妹仔拖住條靚仔
搞到我都想增肥

做乜話自己？